肺炎期間你係屋企有啲咩進步咗？

我平均一星期出三日街（6小時)
以下係我改善咗嘅地方：

係屋企飲食健康啲，痾屎順暢(日日食水果、大量菜、飲足水）
皮膚好咗 ，可能因為多咗時間保養（白咗、毛孔細咗無黑頭，無暗瘡）
多咗時間做自己鐘意嘅野，學咗好多新知識（電影、書本、遊戲、畫畫、家中運動e.g Yoga, dance)
打理屋企，將屋企打掃到好乾淨同整齊
壓力少咗，個人開心咗，無咁累(無失眠、紥醒)
同家人關係好咗(多咗見面、食飯、傾計)
趁有波幅玩日鮮股賺到少少錢(雖然都有蝕，但起碼依段期間叫有少少額外收入)

唯一不滿係睡眠時間 成日想十一點左右訓
但最尾都會玩手機玩到三點先訓
日日都同自己講要趁依段時間調理身體
但又手痕控制唔到

家人關係

外置硬碟充實左, 儲存使用率由50%提高到90%

咁使用率提高係為你帶嚟愉悅，定係空虛嘅感覺

Ching蛋白質應該大量流失咗

充實左如果唔係邊度整咁多gif同連登仔分享

成家人衛生意識高咗

會關埋廁所板沖廁
會一返到屋企即刻洗手
同埋真係會勤潔手唔會亂摸野
返到屋企都會好快沖涼
沖晒涼先會坐上疏化

而家屋企日日都好乾淨

係重訓黎

No Pain, No Gain

退步左
懶左

空虛度日，學嘢學到冇晒熱情
感覺依家十足十成個戆鳩仔咁

正係打多咗飛機
好耐冇試過咁多時間打飛機

潔淨

0

無得home office
洗多咗手 煲多咗劇 自己煮飯帶飯
係屋企做下運動

認真
可以訓練廚藝

煮嘢食比以前多左，因為冇嘢好做

將自己嘅懶惰提升左去另一個層次

一日飲6L水咁誇張
最尾個句講多啲

更支持政府

我都見我啲朋友會煮下新菜式
又會整下甜品

打j 唔會射落地，會用紙巾包住先射

唯一不滿係睡眠時間 成日想十一點左右訓
但最尾都會玩手機玩到三點先訓
日日都同自己講要趁依段時間調理身體
但又手痕控制唔到

同我一模一樣
以前1點幾都訓
依家3點先訓